買二手車點選擇？

新牌想出架車玩，但唔知點選擇。好似年份咁，太大年齡又驚好食油，朋友話最好十年內。
心目中就想出corolla或者萬3 ，有冇其他1500cc既車介紹？

BMW i8

雀屎

最緊要個budget都無寫，點幫你

Mazda 3s

Tesla Model S

留名等睇圖

對唔住 抵屌
想五萬蚊搞掂連三保同驗車

Jazz個價好硬，十幾年車都偏貴

仲p緊？夠25？

冇得睇，狙擊手收左皮

P 未廿五

SWIFT

YARIS / VITZ

FA1

1800cc 自膠